比人係屋企偷咗差唔多成皮嘢

屋企得我同工人住，工人幫我做左十幾年嘢.
話說最近去旅行諗住搵番啲外幣睇下有幾多
點知冇左超過500蚊英磅同埋幾千蚊港紙嘅yen。
問起工人話佢幾個月前帶左個朋友上嚟, 佢個朋友嚟又問駛唔駛幫手執屋，又摷櫃桶，總之九成九肯定條撚樣偷。
依家佢係澳門等緊visa嚟香港，佢亦冇再同我工人聯絡，點拎番啲錢好

報驚啦

報驚 你工人做證人

其實我唔知確實日子，而且又唔知條友確實行蹤
報驚受理？

根本係你屋企on9，
冇可能會比工人帶自己朋友上嚟屋企啦係咪呀？

利申: 由細到大屋企都有工人

原來得你同工人住，
姐係你on9

樓主有銀仔

就係冇乜銀先想拎番

我要番工冇可能會知佢帶人上嚟

邊有仇報架。 又唔係捉賊拿贓。

報警朋友就推落工人度， 工人又推落朋友度。 就算你話查手指紋（假設隔左咁耐都仲有先算）， 佢又真係有黎過做野喎， 分分鐘仲俾入境處告你僱用非法員工/無第三保險之類， 仲捉蟲。

咁你而家知道就炒撚咗佢啦，
佢當你冇到先夠膽帶朋友上嚟，
如果我呀媽知道工人帶啲三唔識七既人上嚟屋企，
一定即炒